突發）馬車識左條白滑大波大陸按摩雞娜娜

睇劉馬車個猴禽樣應該好快有性愛片流出

個樣變態到

條傻鳩又開始拍片屌香港人了
睇佢幾時再入去踎過

沉船 笑撚死

聽晚再去搵
會唔會被雞頭打 ？

有冇巴打組團聽日去廟街輪大米

有冇報驚撚
懷疑持雙程證女子非法賣淫
等佢老婆仔以後冇得黎香港

係就要快 娜娜就黎轉場

求大波圖

去到大陸都係溝呢d?

十部直升機

放低左台灣妹同琳琳啦?

綁架咁款

唉 搵天道搥柒佢啦

成個KB咁嘅樣😆

馬車開始返黎啦
越黎越癲

其實馬車先係真痴線佬
睇佢言行就知

龍心只係一個聰明人扮痴線想嘩眾取寵

龍心勁假 識啲分身又識拍片放youtube

眼神同說話扮唔黎

我唔要